為表忠心 全民要求所有D1以上嘅狗官

1. 取消外國國籍
2. 賣出所有外國資產
3. 所有子女留港讀書至中學畢業

做個真正中國人

各位巴打覺得可以點批鬥？

支持，實行真正愛國愛黨

YES

兩家茶飯

Point 27以上已經應該咁

支持 !

支持POPO以後返大灣區留港消費

太仁慈
2A3O級都要係咁

咩係香港讀書 要返上大陸讀丫

落東方啦
下款 一群愛國愛黨人上

推下先

如果用“支持無產階級革命”嚟發動遊行犯唔犯法吖嗱